上網問功課（港台電視30日逢星期一至五下午四點）

頭先講力矩

啱啱講完洗太平地典故

即將講數學

一筆畫定理

基頂點 偶頂點

歐拉回路

已經進化到講呢D?
多謝分享，之後或者係app重溫

好耐無係mass media 聽到鼠疫既事 ...

又有得睇

Siri都唔so佢

湯博士今個禮拜有返啲正常環節

Pish

迷信的始皇帝

畢氏定理

講熱帶氣旋

Helen講植物

開始

余若薇教英文

英文老師講王爾德

化學堂教整雪糕

搵工作人員shake

用微波爐1分鐘焗蛋糕

轉身寫過3分波